買日本口罩貨不對辦 政府入稟供應商 索償近 1 億元

政府物流服務署去年 3 月，以近 1 億元向一間本地供應購入逾 3,200 萬個口罩，惟其後發現相關口罩並非如供應商聲稱來自日本。政府上周五入稟高等法院，指供應商涉失實陳述，要求對方退還涉案合約款項，即逾 9,774 萬元並賠償利息等。

荷蘭豆唔一定荷蘭種，日本口罩都唔一定日本造
一億今次又fat fat

平時啲工程超支億億聲又唔見會追討？

破產了

一定唔係藍/紅店, 所以先告

中國政府咁介意d口罩係咪日本黎？
定係都知其實係中國製 不了

這是日本監製的

執撚咗佢 仲有得賠俾你咩

底褲口罩呢
自己落區都唔敢戴

工程公司係阿爺 ge (e.g. 支國建築) - 即有後台啦
口罩廠 -> 冇後台
港共: 口罩廠 恰得過

走左佬啦下話

好多大白象都係貨不對辦咁又點計？

日本牌子 中國代工?

崇洋媚外

菠蘿包冇菠蘿你又唔告

成件事同日本完全無關，又要寫個將日本汙名化嘅標題，嘩衆取寵

走左佬啦吊你

我政府做樣告人咪又係繼續浪費納稅人嘅錢

班高官繼續出糧

架佬專呃鳩人

一定要告

miniso口罩嗎？

特登開間公司呃政府錢
反正俾你告大不了申請破產, D 資產肯定一早轉移曬

釣魚台？

台灣造？跟足馬關條約………

agger

日本口罩個名嚟之嘛
好似荷蘭口力咁，有叻過咩

爺你老母